覺唔覺賭波可以賭到夠錢買樓？

少少地, 拎$50000 , 買條4串1 , 每關大概1.8倍
已經可以收返50萬

再買多條4串1
已經係收5百萬

隔日買樓full pay 都得

認真, 4x1 真係唔難中

你試下先

好呀

any tipa

暫時未有阿
要等

點解你可以咁醒

Zombie有料

六合彩 真係唔難中

其實唔難